<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Sergio Moretto blog</title>
    <link>http://www.unseen.it/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Sergio Moretto blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <copyright>© 2020 Sergio Moretto</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Jan 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.unseen.it/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Liquore di genepy</title>
      <link>http://www.unseen.it/posts/genepy/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.unseen.it/posts/genepy/</guid>
      <description>Ingradienti:  40 piantine di genepy (Artemisia genipi) 500 g di zucchero 1200 ml di acqua 1000 ml di alcol puro a 95º  Preparazione: Mettere in infusione il genepy nel&#39;alcol per 40 giorni.
Filtrare il genepy utilizzando un filtro carta.
Far sciogliere lo zucchero nell&#39;acqua e far bollire per qualche minuto.
Lasciare raffreddare e aggiungere il genepy filtrato.
Mettere in bottiglia e consumare dopo un mese.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Accesso alla VM di OpenShift CRC</title>
      <link>http://www.unseen.it/posts/crc-ssh/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.unseen.it/posts/crc-ssh/</guid>
      <description>Non è raccomandato ma se si vuole accedere basta eseguire:
ssh -i ~/.crc/machines/crc/id_rsa core@$(crc ip) </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creare nuovi utenti su CRC OpenShift</title>
      <link>http://www.unseen.it/posts/crc-users/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.unseen.it/posts/crc-users/</guid>
      <description>Creare il file htpasswd con gli utenti previsti:
htpasswd -c -B -b htpasswd admin admin1 htpasswd -B -b htpasswd user1 password1 htpasswd -B -b htpasswd user2 password2 Rigenero il secret delle password:
oc create secret generic htpass-secret --from-file=htpasswd \ -n openshift-config --dry-run -o yaml &amp;gt; htpass-secret.yaml oc replace -f htpass-secret.yaml Attendo che i pod di oauth-openshift ripartano automaticamente:
oc get pods -n openshift-authentication Abilito l&#39;utente admin come cluster-admin:
oc adm policy add-cluster-role-to-user cluster-admin admin Cancello l&#39;utenza kubeadmin:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liquore alla liquirizia</title>
      <link>http://www.unseen.it/posts/liquore-alla-liquirizia/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Jan 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.unseen.it/posts/liquore-alla-liquirizia/</guid>
      <description>Ingradienti:  100 g di liquirizia pura nera a pezzetti 1100 g di zucchero 1200 ml di acqua 1000 ml di alcol puro a 95º  Preparazione: Sciogliere in 600 ml di acqua la liquirizia mescolando, dopo 24 ore sarà completamente sciolta.
Portare ad ebollizione per due minuti 600 ml di acqua con lo zucchero e lasciare raffreddare.
Mescolare lo sciroppo di zucchero con la liquirizia e l&#39;alcol ed imbottigliare.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>